辭職一問

想問問岩岩做滿三個月，無簽約
劈炮唔撚撈 會唔會俾人告？？

告你乜

無簽約?
全職定咩, 正常合約有講辭職要點 幾耐通知etc

無簽約？
咁有無講通知期幾多日
唔係嘅話好多時都頭講完唔撈再等30日先走得唔係就要賠錢

無簽約調返轉你要驚佢唔出糧比你姐

無簽約

無簽約...

頭3個月出曬
依個月返左2日 當豪俾佢

應該按勞工法例為最少通知期

頂唔順 好大壓力
OT無補水
入面又多皇親國戚
成日講自己OT O到幾多點
第日咪又係要返早

仆街啦 玩咗消失

冇簽約都要跟勞工法例
做滿三個月就要一個月通知

GG

返去坐住搵新工好過賠錢比佢

樓主邊一行？會無約簽？

工程文員

唔想返去 好大壓力

如果25號係出糧日 我返到今個月25號 即日通知
會唔會俾人扣錢？

五毛推廢post洗地？